有冇英文大神教教

如果個deadline 係寫 1 June 2020 (midnight HkT) 即係點

字面係指6月1日 00:00

即係今日午夜12 點前？

冇寫明時間嘅話我覺得係6月1號23:59, 不過依d你都係問清楚啦

之後, 6 月1 第1 個hour

真係好confused

小學能力都冇都可以讀大學

1 June 24:00
is that so hard to understand?

好撚明顯喎，今日盡快做啦，仲問...

你漏咗最重要嘅before 1 June 喎
Before就今日搞掂佢啦

btw 點解係都要唔到最後一日都唔交 ？

0000 喎

on or before wor

寫明midnight喎

咁最多00:00囉

即係00:01截

但佢話on or before wor

咁咪即係今晚23:59或之前你要交到囉
一分鐘你就唔好係度斤斤計較啦